[金鎗六十戰熊三千 ]十一月二十三日沙田十場混合賽日討論區

賭左成晚乜鳩都冇贏過

輸足八場

lm

谷草唔撚洗輸到破產都當贏
大茶飯馬場

屌你蘇兆輝最後咁撚大個空位一鞭都唔落？

全日最痛$5000單T

一買潘就輸

年年旺亮先生肥仔威威鑽飾神聖 值十萬六環

曾經試過專心賭四連 最後都係輸到x

jump足成晚

However, the Racing Post understands there has been no change of plan for the four-time Group 1 winner and that her racing career is over, with a covering date with No Nay Never top of her agenda.

馬報咁講即係唔嚟

谷草真係好難賭

第一個戰犯就係你

仲諗住開安騏勝感做標題馬

無佢係度場場放頭贏 一出場鳩放即刻散哂

個隻美麗躍動睇到我嘔血

唔識跑到

調轉左
勝感安騏先啱

兩個po都俾我搶到1001係咩玩法

邊有可能咁樣俾位人上 交番個牌出嚟啦

李寶利真係cs 上次咁樣輸到隻明駿 今日就到智力寶

應該係啦

隻朝五晚九睇到我直頭想打柒你

LM下先

睇個樣下個禮拜有壽臣 到時又要買

賢仔把聲好好丁

即刻頹咗

馬會無把握都拍曬片比人J會復出？

LINK ：

睇到我

Lm

變魔術

咁起碼贏到一場

陳蛇有冇入嚟mon po 有既話我建議你不如俾番個牌狗會啦

講真 咪再買陳蛇
講真 咪再買陳蛇
講真 咪再買陳蛇

重要野講3次 唔想見到手足輸錢
我今日都奶左隻實力飛駒 轉彎果時已經上左頂樓搵鄭伊健

李寶利 機智神駒

美麗 擺明要一放到底啦

尾場有人走去馬朝五晚九都要反省下啦
雞手鴨腳咁點會騎得起呢啲馬

唔轉泥唔買

買我既手足

美麗派只能信美麗傳承

星期六星叻又陳蛇

真 陳蛇-10磅都咁撚樣 早啲轉去做騎馬人算啦

反陳黨又然一仗

認同 冇智慧

陳嘉熙今季成績不俗，昨日賽前已有三場頭馬在手，而昨日他雖然只有四匹座騎，但冷熱都拼，分別勝出四點六倍的「發財寶」及四十倍的「亮先生」，個人季內首次起孖，盡顯減十磅的威力。

我未見過一個10磅仔係好似陳蛇咁樣明明出閘訓低個頭隊就得 佢咁樣都做唔到

仲有滿載
唔係鬥果班超級馬都有得贏

馬會咁撚on9
人地公開宣布退役都照選入圍？

年票會員

點睇楊明綸 綸綸

陳蛇退役未

美麗躍動我會記住一世

第時各位手足想買我個陣只要諗起美麗躍動就得

真係有明駿之星
但係12檔薛恩真係唔輪到我

我無視左薛恩好耐
呢條友好撚鳩屎

條友真係擺明過嚟搵食 痴撚線

仲有隻美麗天驕上次唔搶笑到我

今日收曬order啦
永同歡欣 都市神話啲走位靚到

堅廢

垃圾到

方燈仲要講奇豐講幾耐
俾你做威水啦

發財寶又係出嚟搞笑

有冇每個騎師嘔血代表作

陳嘉熙 精簡最好
潘頓 忠心勇士
希威森 甲烷
田泰安 快樂歡騰
楊明綸 南莊瑞寶
薛恩 環翠戰士

佢追極都追唔到寶尾?

田泰安 白鷺飛翔

佢話自己開季就叫人買呢隻

大熱啤酒園跑第四

田泰安 幸福分享

好難忘記李寶利27蚊大熱明晙之星

具力斯 機智神駒

史卓豐 天生一對

無order一早跟馬群 遊馬河
有order點都攝下攝下 攝返個p返嚟
尾場一出閘唔搶幾醒 縮返住跑

唔緊要仲有另一隻Magic

唉屌放頭嗰啲擺火車牙東毒男仲好過陳蛇
嗰七八磅唔要都罷

大眾勁駒
同盟力量
無價寶
悅目星光
怡昌寶寶
知道必勝

竟然係斷熱門嗰兩隻

窮人版潘頓
要去馬有能力場場係度

Magic Wand差好多喎

我上次隻悅目星光又係教科書級騎法

我屌你蔡頭狂舞派影輸個鼻冇左萬幾

今日一蚊都冇買佢 覺得佢又騎d機會馬引人買 點知場場去星六都唔知飛唔飛起佢

貝力斯表姊又幾正

好過冇古摩亞

陳嘉熙食屎狗

比薩勝駒嗰年又係唔知點解明知嚟機會唔大都照邀請

笑死 比人撚狗咁撚

今日好彩食尾胡，中到兩條三重彩

係個報導入面AOB仲要冇提過Magical 會去香港

冇都冇所謂啦 咪又係陪跑

有預感美麗傳承會復活

陪跑邊個先
如果杏目可能本身Magical都下風
淨係香港馬同嗰隻法國馬有得鬥㗎

屌佢老母騎精簡最好睇撚到我嘔血

Magic Wand 咪陪跑囉
當Magical嚟 佢就要開路
冇Magical嘅 佢咁嘅實力對住啲咁嘅對手咪陪跑囉

我每次買佢都贏錢
好鐘意佢

冇黃俊杜友郭撚既谷草未贏過錢

其實頭先個post就係想問Magic Wand陪跑邊個唔計杏目其他嗰啲唔係冇得鬥
話晒上次麥堅倫頂得住Melody Belle雖然係騎師分野

又有勝得精彩

潘頓 志在四方

In her time如果上年嚟到或者春天嚟比較好
依家反而冇乜貨

日本隊 / 法國 / 某啲香港代表 應該都高過佢啦

鬥過先知

獸醫於賽後立即檢查「活力寶駒」，發現該駒左邊鼻孔有血。內窺鏡檢查證實「活力寶駒」流鼻血。

獸醫於賽後立即檢查「福嘉旺旺」，發現該駒患有「喘鳴症」。

退完熱,谷都谷爆佢啦

差唔多輸足全晚冷既捉唔到熱既冇腳

懷念莫雷拉

一樣 好似幾場單t差一隻 中膽唔中腳
巴度蘇兆輝2條撚樣首飾大聖 夢幻戰士簡直嘥緊我錢拖

巴度凱旋來place都冇 蘇兆輝醉開心又冇win
都市神話肥仔威威2揀1買win又揀錯

9場中得1場埋單都要包頭

希望星期六啲T俾我中下啦

喂屌你輸埋啲差唔多既馬
夢幻戰士果場潘狗全晚第一隻放斷 死膽
凱旋來果場年年旺膽 屌 點拖亮先生呀
尾場 q膽用手到回來 輸撚到懷疑人生

蘇兆輝夢幻戰士騎到成個傻閪咁

只希望星期六有超大偏差 咁熱一熱都有錢贏先啦 今日放既到底好定差 都捉唔到

睇返洩恩尾場d鞭勁撚到左手鞭打 右手d推騎靚撚到 你老味平時冇order就係咁易推幾下收工

見到欄主圓寧願自由旺跑1200都要俾駿爵士打皇牌報1000 係咩事

有場4班1200唔講以為新馬賽嚟

你講完我特登睇一睇
得隻自由旺同燈膽精英係舊馬

呢啲場合真係鳩撞
唔通真係桃花旺當桃花心咁買
摘星之光當歡樂之光咁買咩

嘩頂原來桃花旺有個閘真係唔差

桃花心我曾經愛駒來
我達曲尺手咁騎佢上來
可惜之後比蔡拎左來做長途電兔

楊明綸（「南莊加好」）承認一項不顧後果策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過二百米處時，他以右手用鞭力策坐騎之際，將坐騎向外移出橫越「索先生」的後蹄，並在尚未帶離「飛天劍」下移至該駒應有的跑線，導致「飛天劍」須勒避及被迫向外跑壓向「大自然」，「大自然」因而受阻礙及被帶向外跑壓向「翡翠劇院」，而「翡翠劇院」則須在「首飾大聖」的內側受擠迫之際勒避。在此宗事件中，「醒目勇駒」在「南莊加好」向外移出時被該駒碰撞。小組判罰楊明綸由十一月二十七日星期三開始停賽，直至十二月十六日星期一才可再次出賽（六個香港賽馬日）。

不顧後果策騎都罰得嗰六日

被查詢有關「實力飛駒」的騎法時，見習騎師陳嘉熙表示，他獲指示盡可能領放，並沿欄競跑，皆因「實力飛駒」曾在此騎法下交出良好表現。他說，根據策騎指示，他於早段大力催策坐騎以圖超越內側「極速駿馬」。他說，他希望於過了八百米處後持續催策「實力飛駒」，會讓「極速駿馬」的騎師收慢，並讓「實力飛駒」過頭單騎領放。他說，他持續催策坐騎直至接近六百米處，此時他發現明顯未能帶離「極速駿馬」以移入內欄競跑，並須繼續留在該駒外側競跑。小組告誡見習騎師陳嘉熙，接近八百米處時他應已明顯發現，其坐騎並不具備足夠速度帶離「極速駿馬」以移入內欄，他應停止催策「實力飛駒」，並接受「實力飛駒」須保持在該駒外側競跑。小組嚴厲譴責他，並告誡他，他在賽事相關階段策騎「實力飛駒」的方式並未達到香港騎師應有的水平，不論是見習騎師又或資深騎師亦然。小組對見習騎師陳嘉熙策騎「實力飛駒」的方式表達關注，並告誡他，必須確保其騎法能讓坐騎於末段竭盡所能衝刺。

抵啦

去澳門啦你

澳門都未必肯收我

薜恩 銀紙

位置Q過關4X15
5)火百合 管之星
6)醒目勇駒 南莊加好
7)怡昌寳寶 小鳥敖翔
9)手到回來 明駿之星

佢其實浸鹹水重耐過黃俊
最初去紐西蘭然後去南澳取代潘明輝
但係同潘明輝好大分別就係潘明輝喺南澳最後一日都仲好多座騎
佢就今年知道返香港之前一兩個月得返好少座騎

細潘個騎姿係唔靚 但起碼有時真係省得起隻馬
陳sir 連見習最基本既放頭都未識 次次比起馬帶住走 最後揹佢番黎
上季尾贏果隻幸福笑容 以為佢進步左 但望番今季隻馬表現 oh sorry 原來係隻馬勁

屌 正正想講呢樣野 一跑完我就屌佢

shit恩都有
好彩睇睇下訓撚左

Circus Maximus一樣
呢個廢會真係笑死人

唔係超輕磅放頭既都唔駛買

星期六妙算達人如果係佢買唔買

佢太善良
放放下怕馬辛手又會㩒番慢
直路又會主動比位人 避免撞親隻馬

尋晚未確定邊隻接受邀請就咪拍片啦

安騏放到幾能快

搵完食 星期六仲去馬咩 緊係遊下馬河就算

火車省得起馬 有鋪牛力
陳嘉熙基本功都未掂 雞手鴨腳 仲差過一開始既黃俊

衰過唔長進

吳長進都有聰敏不凡爆過下冷，陳蛇真係。。。

究竟希蛇仲有咩開齋馬

佢未頹廢嗰陣起碼識放馬
陳蛇連放馬都未識

倒不如咪放入去，反正都唔會嚟

近期馬po差唔多有四份一留言係屌陳蛇

明月昇輝飛起貝蛇用巴度

潘狗睇嚟真係好鍾意百步穿雲
成場好多馬佢都可以騎

阿般有健快聯盟唔要走去騎包裝才子

仲要同牙蔡破冰

呢件衫好撐潘狗咖

美麗系都解得通既

嘩我屌你肥鬼，寶得住上場谷12走光，今次轉場田草16，洗唔洗驚熱食驚到咁

之前隻競技英雄一落三班一定有
好撚準繩

原班人馬谷16輸近即上田20反而輸遠左
最後呢隻咩倍率食

方蛇一定精選重心安麒

肥鬼：即刻縮番落短途繼續減到五班

快益善配薛恩屌你呀咸成搵條拉馬師嚟騎

隻野似彎左

原班人馬同場有隻可愛寶潘頓點會去呢隻
睇死肥鬼係田草輸多場遠遠地既，番谷草用牙國 / 何妖冷食

冇左雷閪 蘇輝 力架
牙頓都係騎唔足

放頭都唔得就真係彎ed

呢期潘狗無玩野
試下撻住十幾蚊W 大把人爭住屌佢老母

彎咗配拉馬師 咁係咪會負負得正

可能具蛇揀領闖者 上次谷草取消咗都已經係貝蛇

健快聯盟前次已經騎盡咗

夢幻人生配陳蛇 唉又想驗腦

莫雷拉田泰安停賽蘇兆輝請假
+
潘狗下星期三即將停賽

識賭了

華將搵食日

陳嘉熙，5WIN呀！！！！

柒

迷陳嗰啲全部都要驗腦

陳嘉倩入馬場

句caption會唔會走去講馬

一句講晒，全港1400米紀錄安騏係邊個騎

又拎呢樣來打一世飛機

軍事出擊同呢件衫同一班人
同潘好fd

梁芷珊果班人
梁芷珊係黃絲=呢系馬要撐

佢之前已經成日幫狗會拍尚駿生活

呢樣好可能就係佢策騎生涯最高成就

我記錯左
拍尚駿生活係黃紫盈
嘉倩係上年拍國際賽d片

請珍惜陳蛇

劉泓勞景暘返黎有貨交既陳蛇可以收皮

陳蛇作用係燒死其他放頭馬

有冇人買過陳蛇贏錢

2次都係買安騏

陳嘉倩 同 陳嘉熙有冇關係

淫kay就識盡放
步履如飛就拖到晨操咁慢

仲反唔反，多馬贏到

星期六啲馬唔開胃

連場數糊

再追百步穿雲

全daddy事事為王

MAGICAL唔跑

馬會

好明顯係羅傑承啦
羅傑承當初自己比人告先除軍事出擊名
依家佢都會低調入場，華協會拉頭馬都見到羅傑承而唔係梁芷珊

友誼之好，12檔分多兩蚊

兩個都想吊

一出閘，開心好玩留住跑喎

霍清強配潘停頓 底褲都買埋落去

岩岩公布完 就即刻出notice 有2隻要退出
柒撚到
明明公開宣布退役 都仲要選 真係自己攞黎柒既

都有機會係coolmore彈弓手既

今年國際賽又係香港對日本 但今年日本果幾隻都係g1 winner 預期都會好好睇

豐收節14檔
係咪有得睇國寶全程外遊

轉倉比下家食

望下隻醉開心就知咩下場

隻醉開心要5班見仲要贏唔到我都R撚哂頭 望望個練馬師 明哂

練馬師既陳嘉熙

不如六爺叫肥鬼接收陳蛇
可能三方都得益

四班1200拆三組都無壽臣份

路路之星贏過牛角仔

賭仔實輸到仆街

叫羅富全簽希威森做牌仔啦

咁你望下依家隻牛角仔同路路之星分別係咩班

龜頭有好馬都練到上二班
華人冠練喎....

上鋪搏得咁勁
我會買協霸

大口啲馬咪二班摸頂
我肥 天才贏G2

保守估計潘9至少4W

賽後報告又潤尻我地陳蛇

小組嚴厲譴責他，並告誡他，他在賽事相關階段策騎「實力飛駒」的方式並未達到香港騎師應有的水平，不論是見習騎師又或資深騎師亦然。

迷陳黨講心不講金

沈拿有結果未？

羅富全星叻都唔用陳蛇了

小福將終於抽內檔 唔洗臨場落到大熱啦

嬲到今朝訓醒都仲未下火

出閘橫掃千軍

君達星+12
咁就冇左場頭馬

隻馬身子弱 一獲過算數

未審

拉都拉唔住

牛角仔2班彈開贏

路路之星4星都上唔到名

4班都贏唔到

再睇番 沈拿未必有野喎 係最尾一百五十米 唔夠狠勁

入選完第二日即刻退出好罕見

金鎗60都夠分跑四碎 雖然呢場無咩對手但頂榜應該都無運行

唔太明點解仲要跑場2班1400
比我係呂健威 寧願報同日一班1600
試下路程又輕磅

有心跑四碎既點都要試一次千六
定係要讓路俾隻幸福

開心好玩

小太陽潛力如何

二班摸頂

如果睇上場幸福笑容嗰種跑法 真係好癲
不過金鎗六十1400都係行過大家

今年四歲系列應該好睇

韻妙星一棍打落去

睇番輝哥個倉都好多新馬痴線過一半既出賽馬有獎金

咁航哥呢？

上從化開倉養多10隻馬
上季拍賣會又大手入貨
同埋唔少馬評分有水位
今季全力衝上big 5

相馬眼S

贏到傳盛再講

勝得精彩贏其士盃既話就唔洗睇

G1練馬師
芝短距離
肥鬼。。。
穴馬

比啲咁既對手我地金鎗六十is 冇肉

冇肉食

得益良多一檔又引死人

沈拿

安騏神打上身 破記錄時間一放到底

「馬主原本想用可減負三磅的華將，不過除非再用陳嘉熙磅十減這麼大幅度，否則我認為用『三磅仔』，未足以抵銷用頂級好手出戰高班賽的分別，因此最終決定由意大利好手沈拿執韁。『安騏』和廐侶『信心保證』近況俱佳，而且『安騏』曾兩勝谷草一哩，今仗由1400增程至1600米不會有氣量問題，期望牠可為馬房爭取佳績。」

黃旗舉起 準備
好啦 一起步既時候
前面放頭嘅有......
内欄第4仲有依隻xxx
然之後大外欄位置就係xxxx
尾二位置xxx
包尾就係果隻xxxx

東仔定毒男

佢近兩場我都買咗 買到無錢 仲要拉馬狗 一檔

摩法幻影

勝得精彩今次搵貝力斯

沉拿部能都有摩法幻影玩

屌佢老母

以前螞蟻同神父玩到出神入化 大賽都敢玩摩法幻影

淨係記得神父疑似拉彎閒話一句去綠寶魔法幻影

上場賽後訪問大摩個表情好似話比人聽底出失敗咁

星期六準備好睇我騎豬王封王未

果場唔知邊個馬評人講 呢d預賽意外係預左會發生 完全唔意外 笑死

唉我真係屌你仲有面講呢d野

哎呀 開心好玩放唔到喎

迷陳黨assemble

呢排icac拉完人睇得咁緊 希望佢地識得分陳蛇係真廢唔係拉馬

摩法幻影:兩隻一齊唔去

不過睇左10幾年馬
真係無見過陳sir咁撚廢既華將

成功刷新呂卓腎個紀錄

呂卓賢係太狠太茅 唔理後果 騎功一定唔係最廢

初期呂卓腎都係食唔郁隻馬，後期茅得黎又阻9住人先

其實巫顯東同黃俊初期都係廢，但過完暑假出黎係明顯有進步，陳sir個暑假完全唔知做乜黎
證明都係外藉倉收d華將穩陣，連黃俊都比老苗屌到識放頭跑

定陳sir係手足黎，暑假食tg當操練

東仔勁明顯進步 由泥地放 轉灣外閃到外欄開始

仲話比個10磅,羅富全爭冠

返黎第一日就罰停賽

嘩屌左陳蛇幾版

冇法 佢連一個十磅仔應該要做到既野都唔識

黃傻放頭馬敢真金白銀買落去

陳蛇不了

放頭都唔撚識 死左佢

呂卓賢茅到走火入魔，真係可以夾到人地落樓咁濟有一季停七次定八次賽同埋佢好似態度都好差，所以師傅都唔幫佢求情

陳sir就⋯⋯⋯⋯同師傅一撚樣，騎功廢加騎姿都好肉酸，梁家俊之後嗰幾水都幾好，唯獨佢如果唔係黃俊養傷，肯定冇咁多人搵佢減磅

長長友肯郁手未

想問會員 陳嘉熙 (-10) 幾時可以改名？

得賞好撚易 希望有20蚊啦

d廢老係都要倒錢益狗會

好少係香港聽到有騎師係咁樣比人釘牌 茅到人驚
最成功果批咪蔡頭柒俊 同埋下一水既何妖 之後東東算唔錯 但陳sir如無意外 係最屎-10見習生

已經睇唔出曲定直

小組是晚就「帝豪福星」令人失望的表現向潘頓查詢。潘頓表示，「帝豪福星」於接近一千米處時佔取好位，其後走勢令人滿意。他說，然而，馬群於轉直路彎時加速，坐騎立即須受催策，未能展現以往角逐較低班次賽事時的加速力。他續說，儘管坐騎於接近一百五十米處時一度受緊迫，但此時坐騎已洩氣潰敗，對其最終名次並無影響。

正賽換過個騎師應該幾好分頭
帝豪一定唔止咁少

你睇下個時間 隻馬係得咁多

希望今個星期六再見到個UNCLE
上星期日比左隻君達星我 再叫我全日唔好亂買

又狙擊

之前唔信買過 佢直路果種廢真係形容唔到

有無手足會整個陳蛇賽事精華出嚟

我中過一次亮先生w
可以屌少次

想睇佢聽日點樣發揮妙算達人

上次步履娛飛

以為騎安騏放得好快 隻馬無曬
妙算達人係咪應該慢放 直路再爆一段先正確

均速大步馬慢放 同人鬥last

[member沈拿的確好重視，好少可會連續幾日內圈都摸到實一實[/member]

太狠太茅 其實都好多機會啦
真係太多場好危險，好似imply 緊我點都要去，你咪停我賽囉果種態度
仲要撐到好衡，馬會做鳩佢你遲早，而的確都唔洗點做，佢都自己送死，唔抵可憐

40倍... 我貓大注.....

搵到件牙貓概念外套.....

牙蔡應該差唔多時候發力了...留意下 等牙拉回歸我連埋條命買落去

今年呀蔡d ppg好似麻麻地

11月咋...

買得一舊水wp

到十二月之後 發一發力又冠練 希望你都執到幾場啦

牙蔡好似唔用牌仔

100WP 都收幾K啦
40倍W
強到,....

潘頓嗰鋪我都試過中伏！

計番都嬴啦點伏幾千...
小妹十月嬴果D十一月西哂

話哂都係徒弟既徒弟 益下佢啦好心

可能妙算達人當跑1200放唔斷仲刷新時間紀錄
陳蛇又然！

今個月係難賭

以前有方蛇 冇窮人
而家有貓蛇 冇窮人

今年日本杯好似水到爆炸

屌你中神通中左兩次伏
雷神騎果兩次

第二場係咪又黎個 肥鬼光頭Q 上次就得意 帝豪寶駒 光頭熱門
今次就 得賞 勇晉大師 Q 葉大熱 還返爆得意個場?

信錯王重陽

小福將 點睇

要跑長啲啦 屌 加程未

依隻值得一棍?點解既
楠DEE 潮州小子117磅贏馬磅 兜左好耐 唔知會唔會爆
韻妙星 個日退出都係潘騎 又係兜一排比返潘 明顯搏馬?
唔識 貓指教下

呢隻係北半球
應該冇派斯貨咁快得

明明快車系初出特佳

賭p好過w

韻妙星開飛竟然咁冷

留意到鄭俊偉強陣

我都中左一次伏 之後冇買

小福將形勢唔同曬啦今季場場十幾檔
上場早段又望空 又要曬力剷上去 直路散唔曬
講真呢組好弱

痴線
有冇咁多迷陳

文家良蛋陣

有權殺晒

屌想大棍潘個隻 一陣又比牙國擊殺

咁冷有d古怪

隻七寶又出黎搞笑
好心許晉欣儲下零用錢買過隻叻D既馬啦

霍清好少可搵潘騎 搵得一定搏啦 竟然無紅格睇唔透

我同你都曾經係迷陳主力

我地係第一代迷陳
不過我已經脫離左
長江後浪推前浪

收到晒 貓 我拎黎搭潮州小子QQp

小福將終於有內檔 無得唔要

坐位望贏

七寶都好 起碼隻馬準繩 但係處女馬大熱門又好似好過份

四班輕磅追得近但係贏唔到
五班重磅又係得個追
擺陳蛇又舞唔掂

請相信陳嘉熙 開心大師

金鎗六十又恰同胞

正路四選，今次終於有好檔
但上次其實佢有cover settle得好好而入唔到位，有d失望。

比較睇好同場潘果隻，check 番其實此程係最好

兩隻計七寶好似好過佢，上次塞咁耐衝勢有餘未盡

上次有買
繼續追淫kay

日本盃=國際騎師邀請賽

重左十幾磅

宣戰同per incanto 仔仔又有新馬聽日跑

乳甜

雙重加磅

有無ching每次去到投注站見到播以前d馬心情都會激昂

龍王
精英大師
萬千景象
滿樂時
好爸爸

好爸爸

袁仕傑真係極品黎

原來佢仲有兩隻馬喺丁度

自從好爸爸後就無再養到好馬啦
btw 好爸爸係咪已經死咗 好難想像依個人唔將隻馬做狗餅賺埋最後一桶金

應該放去雙魚河，再收錢
少少錢都唔放過

喺澳洲專門養退役馬王既牧場嘆緊世界

好爸爸成日同精英大師玩

屌
隻重心原來陳蛇騎

肥鬼
海外賽事 澳門G1

陳蛇騎沙田好過跑馬地

海膽炒飯

原來梁家俊條仆街聽日停賽

方蛇其士盃首選 妙算達人 陳嘉熙

宜家廢撚到on9

計死數好難飛起佢

搏番當家精選

彎Ed

再度支持 小大腸 根本唔係四班馬

求其俾d冷門馬/弱馬俾陳蛇騎算數

屌佢老母妙算達人都放唔好就自動跳落維港餵魚啦

頭三場初選

唔敢買佢開始

希望勝得精彩跑返好d

成日4455 屌佢老母

又想抹黑
上場都跑得番少少

Suzuka Devious仲未放棄
點都要贏番啲嘢先

真係好廢 柒俊

佢老母 佢幾多隻馬換人有成績 撚樣黎

聽日潘狗4w

因為係五班馬

而家佢唔冷唔去

隻馬減下減下分 國際賽都冇份跑

【綠茵小品】尾場大家都捧呢匹大熱吧

在113場次田草1400米同場的「金鎗六十」及「安騏」，是以出色姿態分列冠亞軍，尤其是「金鎗六十」進步超乎想像，贏來胸有成竹，增程衝刺自在得少許挑戰都不見。該役，「安騏」是復出首戰，結果此駒再出升一班減幾磅跑1400米，起步慢了再加快趕上，輕鬆放贏一班對手，今日「安騏」再出加至頂磅兼排檔外移至9檔，即使如此，以其進步，跟到前列也是機會分子，相比下，第十場「金鎗六十」上仗半力行贏狀態未十足「安騏」，當然就是勁得交關，再跑二班負頂磅也是着數。形勢方面，對手「開心好玩」快放出色穩定，可是上仗於一哩硬仗用力多，「金鎗六十」排5檔跟牢好衝，贏面高。

第六場「天意」很準，但要贏很講天意給此駒的形勢。今季贏馬一役，走位舒暢，跟牢靚位。之後兩場一次全程擺前耗力鬥，一次留到落後包尾太被動，但上仗極被動跑法很蝕底，所展現衝刺強勁。今場由於幾駒都要搶放才好，快馬開路之下，「天意」以本身不俗前速，排10檔其實可以好順勢移入有遮擋輕跟，早過部分後追對手發力，以其準繩及勇態，足以成為贏馬關鍵。

第六場 天意
第十場 金鎗六十

「得賞」加面箍全力補中

夜賽過後，一班騎師要唞唞，昨朝大多較遲在晨課出現，潘頓六點現身算早到，到場即為「得賞」出跳，此駒可說是潘頓私家馬，早於八月中過檔及親操多課，果然上仗力拼入Q有好表現，今次唔例外，賽前繼續一手主課，而且每課出跳都戴上面箍，採用新配備全力搏殺。

查實星期三十一點跑完，返去沖個涼上陣連登都十二點，潘頓瞓六個鐘仲要唔食晚餐

仲有冇人反潘？

跑埋聽日全家去遊埠姐

反潘犯有雞姦死罪

時廄孖寶倉主畀貼士

時廄戰駒昨朝分三批出跳，首批五點半「馬友冠」、「勝感」、「爪皇烈焰」及「韻妙星」，接住六點三「中華主將」、「睡眠攻略」，半句鐘後到「越感」、「戰熊三千」，當中老霍對「中華主將」及「睡眠攻略」最為緊張，課後捉住沈拿同郭能密斟近五分鐘。

中華主將都贏到既話戒馬了

喂喂喂今次真係有機

「電訊火箭」弗到漏油

「百寶袋」黎海榮踱一圈，出腳輕巧有彈力，馬身一早收壯，神情集中聚精匯神，試閘前速高準備就緒。

「越跑越好」助手踱兩圈，大大步輕鬆完成，步順爽勁神態暢旺，老馬有火朝氣勃勃，早前腳傷無礙。

「電訊火箭」助手踱一圈，毛色立立靚，馬身壯全身肌肉，步挺順暢力度充沛，弗到漏油鋒芒畢露。

「大金庫」助手踱兩圈，表現放鬆汗濕唔多，神態專注目光集中，馬身仍壯毛色悅目，甚有好感。

「偉大勝利」健步如飛

昨朝仍有不少參戰馬出跳，尤其七點後多匹呂廄馬出場，更是焦點所在，現將操練實況報道如下：

「逐夢時代」戴頭罩由助手跳一段，馬身已收靚，力度增強，已在爭勝水準。「旺旺寶駒」助手跳一段，淡淡定走勢亦順暢，但勁力談不上，進度普通。「優悠皇」戴頭罩由助手跳一段，韁口仍敏感，但不似以往一再轉腳，力度也愈見充沛。「馬友冠」戴頭罩由助手跳一段，步挺急勁，馬身愈收愈靚，要彈是馬頭岳得嫌高少少。「韻妙星」戴頭罩由助手跳一段，一貫豎尾走，論態非差，大馬夠輕身，並展現暗火。「龍城勝將」戴頭罩由助手跳一段，沿途緊韁抽實，心火湧現神色活躍，正值勇境。「偉大勝利」戴頭罩由韋達跳兩段，健步如飛力度貫注，馬身靚火力俱備。

韻妙星上次谷草田雞跑到咁老襯 今鋪冠軍騎師壓陣 可以本利歸還啦掛

韋達勝利
閪馬榜頭幾名

隻翠龍硬係覺得有D野，但係係蔡到掃得出黎都唔慌剩得好多

潘頓上周日策騎「同樂日」阻及他駒，因此在今日賽事後要停賽兩日，至下月四日國際騎師錦標賽才復出。而由於莫雷拉和田泰安今戰停賽，蘇兆輝前往巴林出賽，因此潘頓在今回停賽前一戰，胯下惡馬如雲，勢將連場數胡，他表示「小太陽」和「天意」最具爭勝機會。

摩廄雙雄沈拿當仔湊

沈拿今季成績唔錯，美中不足是有一項研訊在身，事態發展暫時未知，不過無損他的支持度，除了有老友記韋達射住，今戰大摩亦委予重任，安排「安騏」和「得益良多」出戰。沈拿昨朝六點五十五分先替後駒考驗，半個鐘後再試後駒，而且接手後一再親操，簡直如獲至寶。

「標準猴王」大摩留心睇

摩廄馬亦要留意「標準猴王」，遲至七點四十五分出試，由貝力斯親試，人馬同樣朝氣勃勃，尤其貝仔換了一頂白色新帽笠，予人煥然一新感覺，不過講到最吸引都是大摩，因為沈拿操完摩廄兩駒，跟手走上烽火台揾大摩，當時大摩喝停冼拿，先睇完「標準猴王」走勢，跟手先至再傾過。

今日迷潘有錢收

得益良多爽朗

今日出賽的馬匹，昨晨到大跑道操練者，一共有五匹，現將所見報道如下： 「得益良多」沈拿慢跑一匝，在受到約束之下沿中外檔漫步而過，但見神采奕奕，落腳爽朗，體格強壯結實，勇況與日俱增。這匹2018年度澳洲自購新馬，雖在港征戰至今，仍屬處女馬，然按其於今季開鑼未幾，在第35和72場次跑田草1400米，先後敗在「精簡最好」及「帶榮來」蹄下，奪得亞軍的走勢看，並非泛泛之輩，年僅四歲，方興未艾，今番力足與對手爭鋒。

「雲淡風輕」助手慢跑一匝，精神爽利，體格強壯，可惜腳頭笨重，未達水準。「快樂森林」助手慢跑一圈，有點火氣，惟腰身仍生硬，動作笨拙，寓賽於操。

「騷哥利」助手慢跑一匝，精神壯旺，健康情況良好，惟步頭重，未臻水準。「翠龍」副練慢跑一圈，性情乖巧，從容淡定，可惜腳勁平平，未在狀態。

賽期：11月23日星期六
場地：沙田10場泥草地日賽（草地C跑道）
頭場開跑時間：中午12時15分
三Ｔ多寶：無
六寶獎多寶：無
下次停賽騎師：潘頓（12月4日復出）、陳嘉熙及利敬國（12月4日復出）、楊明綸（12月18日復出）
押後停賽騎師：史卓豐（12月1日及4日停賽2日，12月8日復出）、黃皓楠（12月4日及8日停賽2日，12月11日復出）、陳嘉熙及利敬國（12月11日及15日停賽2日，12月18日復出）
停賽騎師：莫雷拉（11月27日復出）、田泰安及梁家俊（12月1日復出）
缺陣騎師：蘇狄雄（養傷，暫定11月27日復出）、蘇兆輝（巴林出賽）
監場董事：李家祥博士、劉子邦先生
下次賽期：11月27日周三谷草夜賽
轉播賽事：11月24日周日日本盃賽馬日7場（首場於上午11時15分開跑）

r4 好似好多邊線馬

想要得賞
求鬧醒

阿蔡又關照鄉里 輪到貝力斯精彩

剛周三晚谷戰，蔡神仙喺雷神停賽下，憑鄉里薛恩胯下嘅「明駿之星」增添進帳，近兩次賽事合共贏3W，相信呢位向來慢熱嘅11屆冠軍練馬師，又到時候發動一浪接一浪嘅攻勢。

今日沙田賽事，蔡廐派出8駒上陣，單係重頭戲其士盃就佔咗一半，擺明志在必得，其中上季最佳新馬「勝得精彩」能否回勇當然係馬迷最關注嘅，但對鞍上人貝力斯嚟講，隨時關係到佢能否繼續在港發展。作為一位澳洲新秀，貝力斯上季首次來港客串時，成績唔算標青，所以今季只獲發牌去到年底，原本佢開鑼日即憑「明月昇輝」建功，以為順風順水，點知到依家都係得2W，今日連「明月昇輝」帥印都冇埋。好彩蔡約翰向佢伸出同情之手，重召佢騎番上季贏過嘅「勝得精彩」，睇吓蔡神仙幫完薛恩後，今次係咪輪到貝力斯受惠啦！

包裝才子

馬友冠次熱

沈集成強陣
如果咁都撚狗 真係仆街死

你今次又一棍金槍？
小福將信你了

今日肯定爆到仆街 唔想賭

今次唔一棍金鎗 最多小注
如果小福將p都無都會幾失望

信你了 一棍位置

第一場想要桃花

我知你唔會133 2班重磅唔係咁易 知佢勁 但雞肋賠率
如果佢報一班輕磅就有信心啲

新馬賽都買

唔好

真
二班重磅 無咩大信心

頭場行星夢點睇

隻馬好似幾好款
不過頭場應該唔會買

自由旺

個騎師

所以決定頭場睇馬 第二場開波

真

我諗呢啲馬一放唔到頭 幾麻煩下

好多新馬太多變數

步速一唔順 即刻亂晒籠

賭開心好玩p好過金槍w掛 唔好禁住慢放就得 第一場爆66倍個陣都係狂放

騎果個除左慢放仲識D乜

自由旺有心搞死行星夢既一定得
熟又熟過你 快又快過你 死唔比你埋欄又得

放頭都有好多種
最緊要隻馬受得起段段快咪得

自由旺仲得唔得

輸噴火龍個場 快到痴線 得佢一隻頂住第二 其他比佢燒乾晒 佢11檔又禁慢放真係車自己一巴唔好再買陳蛇

輸

忽龍忽蟲
問下方仔想執冷p定決心落班仲好

似p

十幾倍w 唔冷啦

提提手足一蚊不買洩恩

同意支持楠dee wp pq搭桃花旺

有啲均速無爆炸力既馬係要快放搏走甩
有啲放頭馬 有後勁 入直路吱一段仲好 快放會散曬

所以最緊要係騎嗰個識分個馬性係點

有無巴打睇開 興記，有時都幾準

半冷
4倍p 馬房開飯既用嚟過關都幾爽

d女係咪又換左位

貓巴有水嗎

星期六 那有水！
你有無水

無
鳩買冷門

想跟跟了
我反而估今日算正路

初試勝感

3,11

我的國

好好珍惜我的國騎王仲有5倍既機會

那有水

笑左

SICK 波

探險家都惡
但得賞又潘狗親操私家馬

頭場都賭既人到底有幾爛賭

果堆初出PPG隻隻試閘都有走勢，係除左蔡果隻較差

8號好穩陣 ，買wp
出皇牌，有戰意
黃金1檔
巴度信得過
隻馬上場10檔咁不利都有第4 ，今場仲減左一分

都好明顯呢場係造俾佢win

Same

ok

已買佢第二口孖寶

旺旺寶鳩點睇

逐夢時代

迫我賭一隻都賭逐夢

薛恩 今日會去馬

阿叻咪買

SEXY

佢用佢老母個Ac買左win?

完了吧

洩恩今日開工?

似係

郭能夾死

gel

鳩賭落飛收錢

啲右手鞭打撚到

屌自由旺 咁快斷

屌你彪哥

屌你老母臨尾伏落去成條蟲咁去

打到熱門 放水比人屌死

頂撚死隻勝感

你爛賭

呢個先係真正嘅佢 之前嗰啲虛鞭鳩騎鬼撚到

6

屌你老母買撚左勁跑王

乜嘢摘星之光

之前果d佢買左人地win啊點會去馬

馬會敢開 我就敢賭

龍城勝將抵搏

4同6揀揀咗4

正 6號13倍

唔怪得輸到跳樓

買咗幾多

屌啦星郭能

淒涼佬又搏失一隻

2 5 q 冇咗一半⋯

唔該大佬你今日騎好少少

洩恩係咪想逼撚死我

潘騎王買得

中了十元qpq

你幾時落樓

有冇人今日追住陳嘉熙嚟買？

呢場D馬隻隻都生到仆街

真係
呢條友要去馬時變撚咗第二個人咁
根本上就係第二個綠寶！

郭能隻馬咁大隻都唔撞出去跟隻廢馬

Gel

又贏二百

我了

勁跑王片出片入都衝到個第二

摘星之光13倍P

星期三場場飛佢包撚哂頭 今日頭場又比佢隊爆 點部署

追住黎屌

第一隻唔買得賞？

就係呢隻撚樣片嚟片去搞到逐夢時代衝得唔順

中華煮醬

龍城勝將

洩恩起個孖

好似要買咸成
今日大軍壓境

岩岩食飽
準備上馬

今日5WIN?

摘星勁到， 最尾跑到入Q

陳嘉倩
陳嘉熙

冷馬殺手巴度幾時開齋

兩個都屌

獨角寶寶咪開咗

騎師王

P黎

super18馬膽又準備中
潛在對手俾條傻西騎

Gunned thx

下圖屌打

神速寶

我利要去馬了

邊隻

得賞膽？

正到

薛恩去馬勁到

馬膽 金槍六十

R2 飛左兩大熱門洗唔洗驗腦

中華主將尋日試過大熱P，而家成12倍P

第一隻飛 落班果堆幾勁

又同方蛇同哂路 我就知要中

出奇寶p

Allin左得賞

屌有3個投陳蛇

全個post都係屌陳蛇
大家咁鐘意屌佢 唔使諗都知結果

頭場2-6 pq 43倍

懷疑陳蛇係更衣室禁電話上連登吹奏自己

陳嘉倩著到咁大家都屌陳蛇，馬POST多gay佬

莫蛇唔出水

出奇寶定越跑越好

陳蛇咁正 點忍

韋達搏殺搵巴度，唔搵沈拿？
邊個信呀

咁厚裝-,-不了

希蛇今日開齋？

成個靜香咁

就係搏你唔信
況且隻馬不嬲貝力斯跟開

因為沈拿搵唔到食

神速寶個檔

俾人屌到爛 不了
反而陳蛇可以一手

陳蛇有冇上連登,不如出嚟say個hi啦

好運齊來

葉楚航其實有上連登

阿佳撩條女

Gay

你鍾意探險

2-4 ok?

牙東做乜

個個話禮拜六跑馬例爆，潮流興fact check，睇番兩個禮拜前嘅周六賽事，即係11月9號嘅沙田賽事，就有晒數據支持啦，嗰日第三場由李寶利打響第一槍，騎葉楚航隻「得意」爆63倍W，之前再到巴度爆喼神隻27倍冷門「獨角寶寶」，跟手華將大師兄黎海榮亦唔執輸，爆石哥隻25倍「蒙古傳奇」。今日仲要有雷神、蘇兆輝同田泰安缺陣，潘頓可以話一人獨大，如果有咩閃失嘅話，隨時又係爆到石破又驚。

馬po多gay佬

中華煮醬要入位了

其實睇潘果隻d操練 除左肥鬼同拉馬師呢兩個因素 我諗唔到點會唔羊...

2場超重心：
神速寶（位置）

分析：
有4倍好撚抵玩
上兩場跑谷草，又1650 又 1800
根本9唔搭8 ，一來唔岩場所，二來錯路程
明顯係搏減分為呢場
佢最佳路程嘅田草1400
13檔唔怕，佢後上，加上1400 有得追
根本place 送錢

9>2-5-10-12 單T

出奇寶 希威森 爆呀

得得得，得賞所望

屌你明月昇輝放頭都贏

突棄貝蛇贏得咁輕鬆

史卓豐勁撚到 q都冇

成組馬廢撚到隻隻都冇力咁

唔利追既

差啲連個第四都比你搞掂

On99 諗4 定5 最後無買5 無q

部能發揮衰撚到

多謝bill sick

yes!

fit撚到何妖慢閘

真係有

我愛韋達

屌你老母潘明輝 亂鳩咁走

見皇天直路按住 以為好多係手
結果

屌你老味

潘頓係咪ON撚9

係 咁都第二

見佢10檔 唔敢要 仆街 今日放

未見過史卓豐大熱贏

冷馬殺手巴度

比返個p都執身彩啦

潘入直路個勢都好撚勁， 點知

唔慢贏左啦

佢以為大把係手 點知全組都冇

明月孖寶 fatfat

跑咩

何妖慢閘都搵到位上 部能鳩下鳩下咁

隻馬1400無既
點估到原來要放

放頭贏

薛恩同潘狗係入面打交

到底係唔利追定d馬太廢

潘頓

彪仔差啲下場再跟

究竟婆娘之前練緊乜鳩

跑乜

個買sid恩要驗腦啦

無敵勇士

2隻都有買，似有還無

唔買就中... 呢季利放 換完草啲馬唔識追

楊明倫停賽唔抵可憐

不過臨尾啲飛回到你唔信

買左1-5qpq
想4

生生勝勝追到

潘狗fuck you

得賞唔敢講，但東龍陣似騎師問題，個頭側哂

探險家擺前少少又唔多 擺後又追唔切
呢隻馬真係難搞

明月千山 58蚊點賭

中華主將都近左

又中 好勁

係何妖勁 不過佢慢閘都第二係勁嘅

同隻電訊火箭差唔多

隻馬fit，由頭俾到落尾都有咁既後勁

我國冇左後勁

3,4場 沈集成孖寶

海豚星

係 呢啲馬真係唔洗再買
搏多兩鋪 體力用埋 p都無

小太陽潘頓再玩膠咸成斬人都似

上次都無玩既 係隻馬太嫩

小太場上場14檔都唔得 今場4檔點埋欄

寶山鷹2。0

想買傳盛

上場賤熊同明月走勢隨時仲勁過小大腸

Same
無啦啦轉人應該有d料

不過直路賽唔賭

長期拖四重算

明月千山？

頭兩場忍手呢場賭二話不說

寧願要返楠仔算啦
呢啲實力馬 一定好好心機騎
蝕恩古靈精怪

死肥鬼

肥鬼要出手了

以為你瞓咗

B1 btw

晨㬢寶馬當晨㬢飛馬咁買

第二場中

岩先果場差啲瀨野 佢老母史卓豐第3 差啲大大力屌落佢度

戰熊三千

你當小太陽流？

買咗陳嘉熙(-10)點部署

放過我啦

想要陳sir

排定隊

雲淡風輕？

bill gor 可唔可以一次過出哂全日重心。。。

J2邊條撚樣係咁扯蝦

大家可以諗定點屌陳嘉熙
1. 個廢西又騎唔起隻馬
2. 屌你老母又鳩放
3. 放得咁慢不如唔好騎
4. 又塞車冇位
歡迎補充

Peter 王若舜

比人含緊

二話不說就買肥鬼

上ifc?

ok send email 去馬會投訴佢

龍城其實幾好 不過驚個人太鳩
有心殺你小太陽係得傳盛 龍城既姐

記得上年有日keep住有班八婆係度笑

有無馬尿追數

晨曦寶馬冷p

牙國通常就係呢d無人留意既場次跑出 可以買少少

等壯思飛

無敵勇士？

識波

冇星星既

小太陽

呢場小太陽無得輸啦 起碼出閘快 唔驚塞

明月千山

星期六仲唔爆冷 等幾時？

小太陽拖 明月千山-駿爵士-二話不說-鼓朗威風
單T

3-4-5-11

華生哥

呀康好似唔想睬個新女主持 係咪掛住呀cake

三千咁多飛

Cake去左邊

係唔撚係呀 小太陽又1.7

屌你

講星期三

小太陽都變大太陽啊！贏一條街返嚟！

小大腸輸比田雞韋小寶
陳蛇韋小寶輸比超能量
自己諗

今日4檔睇住入面黎跑

陳蛇第一個入閘！

澳洲料傳盛

你早d講得唔得

條撚準備

傳盛P打劫

外圍料 去硬

二話不說easy

搞掂肥鬼

二話

上次14檔15蚊W，今次4檔18蚊W騎都唔洗騎贏甩

跑第幾

利敬國有欄唔要？

死肥鬼又冷Q

拖左3 同5啊屌

2

痴撚線

今日1。8 算好分頭 呢堆水馬

傳盛咩事

2揀1揀錯好彩中qqp

4 12 8 5

6倍p 屌 抵屌到

呢啲咪係屌打lor

又中

隻1呃錢

鹹成強陣已經兩w

4 12 8 三重幾多

輕鬆

彪哥俾呀嘛

8

又係火車
又拍埋死肥鬼搵食

傳承輕鬆

乜撚嘢無敵勇士

無敵勇士點拖 屌

=.=

二話不說直路一千特佳
上次中過33倍p

後邊成堆又推又打 阿般撳住都彈甩

貓巴仲一唔一棍小福將好
咸成已經2win
飽未

無介紹錯，1.8好過賭波

好輕鬆 小太陽

馬主料 電訊火箭 一支穿雲箭

部撚跌鞭

利敬國做乜鳩呀

四連環被擊殺

第一次跑唔係濕鳩牙拉整死佢邊會輸

肥鬼成日冷食幾時死
史卓豐今日好似有啲料

唔係就有位置

史卓豐幾時死？

睇啱冇買

痴撚線得登片出去

今場 去馬！ 我的瘋

利敬國真係屌你老母

考慮緊
呢隻仲未交代

兩場都第4 /_\

陳蛇去咗邊？

QPQ 都好分

買左6-8

可能隻馬唔掂呢，呀國都盡力騎既騎師黎

買左前兩場 豬4

豐豐

聽23買多隻12咪好

5.6.8苦主

連續兩場俾bill gor 迫害，中撚哂腳，食屎啦

我彪有冇心水

郭能

今日佢好黑隻隻近

邊隻放

豐豐騎豬王

傳盛完全唔夾配備
全程側哂頭

個馬主應該就輸到轉倉

緊係 次次都落飛
比返牙楠仲好

大摩又係暗暗地成手馬

上場東龍陣都係側哂頭

韻妙星 交畀牙潘 仲有5倍幾 咁好分

屌你二話不說係咪第二隻好客本色，專輸勁馬，跟住又場場熱門輸，輸到傻閪咁又殺返你

想要潮州小子

8-12Q

屌 真係有曬畫面
到真係想交代 想搏時完全贏唔到

艾力神買左幾多

潮州小子大船

偉大勝利贏得未

呢場 你估到邊隻埋欄放頭 你就可以渣膽

潘狗比心機騎當搵旅費啦

點解

潮州了

今場唔出心水了

同路

韻妙星定小福將好

潮州

肥鬼呢場果隻外地羸到2000 今次增程

祝贏

一齊拎白卡？

潘重磅走前多數入直路就企起身

究竟偉大勝利定特醒有P先

睇你同邊個夾啲
韻妙星都好

呢場一睇就係冇步速賽事 呢啲賽事得兩個結果 放超慢一放到底 一係
放超慢 而成堆外疊馬上黎一排馬過終點

但頭場同第2場雖然係低水準賽事 但起碼有指標知 放頭跟前係著數好多

阿國熱過潘狗 今場唔會擊殺到了

小福將搭邊隻好

陳嘉熙-10

但潮州小子係放頭架咩

火箭

點解啱啱嗰場冇人屌陳蛇 好失望

唔係

屌黎哂氣

留比你屌 冇人買佢

想要陽光

留意返 霍清好少搵潘狗騎 今次落班強配 睇黎要交代了

大眾精英

2 14一棍算

啱啱見有幾位ching買咗 好擔心

殘忍只需一棍

屌就唔係用把口嘅

七寶：「我真係恭喜你呀」

受騙的那個比騙徒更混帳

.....

潘必勝

咸成食左兩隻，小福將仲有41蚊，派錢派到咁

你買呢隻?

呢場好伏

我都覺得太好分...

唔係
我買呢隻

陳嘉倩又post馬場相

電訊火箭 豐豐

G

都驚佢食到飽
不過我買位置

今場買熙熙

有冇人一齊
冷敲呢隻

火箭 輕鬆

馬會廢老笑9小福將

真係無人要陳嘉熙？

而家3.5就似番D樣，不過應該仲有得落

你想捐錢？

陽光

隻嘢冇啦

上次已經同你一齊買，包尾

要左

同路 齊贏

五班都唔係食撚滑嘅馬

呢場881都揀佢

福多寶落重飛

蔡頭好波

on9

利敬國騎咩鳩

小福將4檔都可以走外疊,笑死

結果係後者成排馬沖外疊贏

馬王輝連呢隻都撚得返好

寶得住

陳sir

又輝哥

陳蛇
但膽唔中 福多寶

終於爆冷q
入面無位

陳蛇

終於贏到陳家錢

三Ｔ 4 場 3 韻妙星 + 8 芙蓉莊
拖 4 偉大勝利 + 5 寶得住 +
11 七寶 + 13 電訊火箭 +
14 小福將

屌你老母陳蛇

後面冚哂
頭2場D前置假架

彭浪無今日已經放棄佢

8-13

今日唔撚賭了
利敬國痴撚線

利害了我的國
騎乜鳩

Suzuka Devious

買小福將驗腦區

塞車

點賭

韻妙星無既

潘一無飛 國就唔去

想問反陳仲有咩講？

洩恩場場都有飛落

勁撚到 前年追呢隻追到而家破產
終於贏 不過今次無買

bill哥可唔可以唔好咁勁

冇買就贏 西馬一隻

估無人放 結果就偏快步速 on99

我終於睇清左賭馬既真諦

快線hum hum聲

係咩

屌你咩，出黎拎彩呀

外檔幾隻走哂去放

大眾精神22.8

買輝哥同咸成就得
講笑 係跟bill哥你

下場要咩？

想買冠鋒係咪要驗腦

連續兩場中冷腳但無錢收

星叻啦呢場，唔用陳蛇已經值得買

乜撚野馬黎

寶得住又食唔到冷P

馬主料 公証揚鳴

bill gor要冷馬先中
記得有一季有一個賽馬日連中幾隻超冷馬

出黎搞笑

備忘 拉停賽 姚去馬

條跑道想點撚樣

不嬲追開公証系

屌你 火箭咁勁

唔信潘驗腦

屌你老母潘狗比d職業道德啦 臨放假係度渣流攤

全哥都怕撚咗陳蛇

見到呢場真係有d反胃

泥地1200 12檔都大熱 .

唔贏錢既場我都反胃

前面熱門都唔中
後面準備爆到仆街

6-8定8-9

上場漏閘

12檔都大熱 我賭添好運好過啦

賭星叻好過

試下隻越感先，橫掂呢組馬咁水

118-118

比條q嚟

上場跑到岩晒贏咁小 發財先生今次不了

r5買乜

添好運

旋里多彩黃皓楠唔好辜負師傅心意

銀河飛馬冇人講？

錶之銳25蚊

瘋了

唔買
彪之銳贏就贏硬
但太熱，唔值得買
呢場抖下好過

條大熱q開硬?

公証揚鳴

23蚊

22蚊

最尾1.6M飛打落去

廿二個半

10-12

霍清部能

癡撚線泥地馬王

又一隻晨操行過

屌何妖騎都冇騎過

痴撚線加十幾分啦

爆到....

華巴

d腳果然係on9

我屌 冇拖12呀條T

呢場係咪ON撚9

好彩呢二百幾十萬我都貢獻咗少少

阿公大震撼上身?

連贏位置Ｑ
5 場 2 越感 + 6 星叻 $10

$20.00
單Ｔ
5 場 2 越感 + 6 星叻 +
7 錶之銳 $10

$10.00
星叻呢屌你老母

係咪第一隻香港練既日本馬贏

越感 紅粉

想幫你含

YES

thanks

多謝連巴

好撚勁

屌左出黎添好運第4

跟左十幾次連巴終於索錢